{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/regentmarine-the-blue.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 리젠트 마린 더블루"
    },
    "text": "ホテルリージェントマリンザブルーは、済州の西埠頭2ギル20に位置するホテルで、目の前には塔洞広場があります。 このホテルは屋外プールと会議施設を備えており、済州国際空港から車で15分の距離です。 フロントデスクは24時間営業で、両替サービスを提供しています。 また、ホテル全域では無料でWi-Fiを利用できますし、専用駐車場もあります。 客室は防音設備が整っており、それぞれにはエアコン、ソファー、机があります。 客室にはケーブルと衛星チャンネルが編成されたフラットテレビ、プライベートロッカー、冷蔵庫、電気ケトル、無料のミネラルウォーターも提供されます。 また、室内バスルームには無料の洗面用具、スリッパ、ヘアドライヤー、バスローブなどが備えられています。 ホテルにはコンビニエンスストアもあり、会議室と宴会室には高速有無線インターネット、ホワイトボード、マイク、サウンド システムがあります。 ホテルの地上階に位置するラティフレストランは朝食とランチビュッフェを提供し、夕食は軽食もご用意しております。 済州港国際旅客ターミナルと済州市外バスターミナルはそれぞれ車で10分、龍頭岩は西に車で5分、三養黒い砂浜は東に車で20分の距離にあります。 当ホテルは済州中心部から1.4km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 また、ホテル内のレストランであるラティフは韓国料理を提供し、モダンな雰囲気です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーは済州の西埠頭2ギル20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには塔洞広場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーは屋外プールと会議施設を備えており、済州国際空港から車で15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーの客室には防音設備、エアコン、ソファー、机があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーの客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーの客室にはフラットテレビ、冷蔵庫、電気ケトル、無料のミネラルウォーターなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーで食事はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルリージェントマリンザブルーにはラティフレストランがあり、朝食とランチビュッフェ、夕食の軽食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーの周辺には済州港国際旅客ターミナルや済州市外バスターミナル、龍頭岩、三養黒い砂浜などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンザブルーのレストランで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンザブルーのレストランで提供される料理は韓国料理で、モダンな雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 596
    }
}